唔想訓覺

唔想接受聽日要返工
每晚都係咁

same樓主做邊行

垃圾文員仔

係呀返工好大壓力

一次愉快的睡眠斷多少髮線

搵份自己唔討厭嘅工

你個名

從來未愛你～工作

我連自己啱d咩都唔知
成個人生都好錯

老細我撇先